(真人真事) 返工搭巴士比基佬摸

前幾日我照常搭巴士返工，坐上層，坐響個中年阿叔旁邊。搭到一半，發覺個阿叔開始摸自己手臂，咁都無乜嘢，但係中間有時就摸咗落我到，我當然撞下佢加啤一啤佢，但之後佢又繼續摸自己又中間摸落我手臂到 ，我最後忍唔住，大聲鬧佢: 死基佬，你摸夠未！然後大量粗口啦！同埋走去第二個位坐。

去到今朝，我同佢如常坐同一巴士，當然我去坐咗第二個位。

落車時，我發覺 D 阿姐 師奶，即係女人，用凌厲又不滿嘅眼光啤住我，有 D 重嘴藐藐口 up up 咁，有 D 好似驚咗我。

我有做錯咩！？ 明明我係受害者。

利申: 我唔係基，平時坐巴士都只係低頭族，我以後都要繼續坐呢架巴士返工，遇到同一班人，日子點過？

因為個個都睇到你俾佢摸到硬曬，仲射埋

都話咗我唔係基，點會比男人摸到硬曬。

拳頭硬晒

呢篇詞我覺得真係幾有趣
個mk妹幾有文采

乜嘢 MK 妹呀！咁多 ff，都話遇到基佬囉。

我唔膽揼佢，一出手就輸了

可能係啲c9以為係你摸佢所以佢調位或者啲人以為你被害妄想症

經過我神探伽俐略嘅精心細想，我唯一解釋到嘅就係個阿叔唔係gay, 仲要直到成架車嘅女人佢都屌過晒，你咁鬧完佢，佢啲女人緊係睇你唔順照。

無証人，無証據 比人當痴線佬

咁比要比我叫佢一聲 '大佬'，果 D 貨色